其實點解兒登狗會話deer同rose ma係偽黃

完全唔撚明點會話呢兩個偽黃 你話屎來姆係偽黃就100%全世界都知

兒登狗唔識答？

真
明明Rose Ma有幫過梁天埼站台

俾PR帶一帶風向就咁

明明鄭仲恆同佢一齊比警棍打

群埋啲咩人到咪變到自己cheap哂lo

kol玩到娛樂圈咁
淫亂多是非預左喇嘛

網絡垃圾！

理得佢係咪黃 咪又係雞 奶共仲係到合理化自己行為 等睇護主犬衝晒出黎咬人

知唔知乜野叫奶共
幫政府幫共產黨出聲講好說話讚美佢地就叫奶共喇
試問你地批鬥果堆人 有邊個有奶？
你地屌鳩佢地圍爐壟斷市場都無問題 但屌佢地奶共偽黃就真係

自己認埋賺大陸錢 咁個個都話賺鳩大陸錢係幫香港死毒撚打J打到精蟲上腦 可憐

呢d就係反仇軍logic

好多兒登狗真係蠢撚過豬西 俾班五毛講兩講就當晒係真 你過迖奶共 賺港共中共錢我就信 不過rose ma同deer呢兩個奶共就無撚可能

兒登狗咁西蠢仲學人講幫手推廣黃色YouTube channel去對抗藍屍channel?

你班垃圾連分辨五毛大話嘅智商都無就收撚皮啦

一隻係波台嘅食屎狗五毛打手狗/黑警狗西就收撚皮啦 屌你老母全家落地獄啦 唔落地獄 你呢隻奶港共袋底性無能太監都好快全家中武漢肺炎

對唔住都要講 你係咪弱智？

我覺得似五毛多

Cctai果然多弱智

黃又好藍又好,總之就係網絡垃圾

比咗好多錢買相呀死毒撚？

又一隻僵屍五毛用呢句 睇黎你班五毛狗覺得呢句好好用

達狗笑波子大J幾時屌先

你隻狗仔俾人踢爆又唔識駁呀？咁撚屎嘅

五毛狗依家好鍾意用呢句：

黃又好藍又好,總之就係網絡垃圾

岩岩睇個post幾隻僵屍五毛都係用呢句黎回覆

Cctai最叻就屈人係狗唔啱聽就狗 可悲既死毒撚

雞都可以係深黃，G持！

Rose Ma又出嚟帶風台

講野成個小學雞咁 連隻雞個波都揸唔到都要出黎護主 毒撚錢真係易賺

跟住咪比假證供囉

起下你底都知你乜料啦 狗仔😂 長時間都死係波台 突然有事先過時事台幫手帶風向 你班打手狗/黑警狗西都幾撚垃圾 無事個陣就要幫狗會開post 有事仲要黎帶埋風向 正一幾時都係食屎狗

既然屎生係偽黃單嘢黃咗

咁唔該Ro屎ma盡快脫離屎家

還自己一個公道

P牌account
9成9係隻臭雞自己開

睇下幾耐前啦啲po 打飛機打到精蟲上腦睇唔到野呀毒撚 唔敢面對自己女神係雞就屈人係狗 笑死

真係得狗個西腦先會全部裝晒雞呀波呀呢d野 唔撚怪得你班狗咁撚想去強姦

大大個P牌掛係到話人係狗

笑撚死兩隻波台狗係度互推 洗唔洗失敗到要圍爐呀 波台狗

P牌就唔屌得你係狗？你個腦裝屎唔識諗野？

原來我係波台狗

Rose Ma傻撚左

你自己個腦咪又係得波同雞仲要屌唔到摸唔到

開晒吹水台都比你屈係波台 真係冇得救

一大班波台狗 五毛打手台淨係識話deer 同rose ma奶共 係雞 不過除左呢兩句就完全無一dd嘅實質證據

講真係得班無腦兒登狗先會俾呢班垃圾五毛打手狗/黑警狗西帶到風向

笑撚死人咩 黑警狗西 以為人人都唔識起底？吹水台

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3865）

pr 公司一到夜晚就總動員出post? 悶唔悶

9個鐘前開 係班兒登狗屌緊人個陣 唔開得post? 係咪個個都要日頭返工先開得post

賭波 所以

得得得 你繼續

可憐P牌連個護主po都推唔郁 開多幾個可能你主人見到會可憐下po你上ig story既😂

物以類聚

五毛打手狗真係好撚可憐 一直都要用護主 黎攻擊 再唔係就講揸波同雞 再無其他野好講 證據又攞唔出 低級到呢 點解你咁撚低級同蠢都會有人請你做打手狗

不過如果係黑警狗西就講得通

連登仔真係識閪獨立思考

個兩隻雞你架？

呢個post 已經有幾隻打手狗 不停攻擊 不過都係無實質證據

不過兒登狗又好enjoy 呢種模式

連僵屍五毛acc都出動埋 洗唔洗咁垃圾

笑左 講唔贏就五毛 比番兩隻雞你

未知樓豬屌到未 不過應該幾重本

殭屍五毛acc黎黎去去都係得個幾句 其實都幾悶

好老實講 其他果d唔敢講
(好老實根本無睇過佢地亦唔知佢係邊個)
rose ma我一定撐係手足
(利申 非fans 睇過佢政治野多過佢既model野)

五毛打手狗都係講黎講去都係圍繞住 屌 揸波 雞 都係同性有關嘅

除左呢d之外 實質證據指控一樣都無

之前話要推廣埋黃色channel rose ma就俾班五毛打手狗抹黑鬥臭

睇下呢個post 都有三隻五毛狗不停攻擊緊

無視引戰狗啦惟有

對付呢班垃圾打手狗好易 有佢地幫手推post 仲正

緊係啦 比多啲人知道香港啲毒撚有幾on9😂

屌到佢唔使出黎護主啦 屌到仲理得你班人點講隻雞咩

起底就睇到樓主啲po完全冇人理係到眾人皆醉我獨醒咁 笑撚死

網絡垃圾

學bob叔講齋，唔係屌你偽黃，係屌你垃圾呀，成班想搞死香港網絡市場

同意懷仔講法，黃就應該係真黃，不過呢班人啲片無營養，係啲無知性內容嘅行銷，全部都係垃圾片

P牌推唔到快沉好正常

Btw點都好過一隻平時係波台 有事就時事台帶風向嘅黑警狗西

又唔見人地p牌啲po推唔郁 你呢啲咁既垃圾po緊係冇人推

2019年叫平時係波台 個腦跌撚咗

黑警狗西俾人講中痛處就鍾意咬住黎吠

你咪繼續屈人係狗係五毛囉 痛處咪就係你係連女主人手都冇得摸既毒撚

咁做咩唔屌藍
要屌黃？

係佢做既野有害 黃就唔屌得？